【4月新番】Sakura Quest【第 19 話】

SAKURA QUEST
サクラクエスト

先前由 P.A. 所推出的《花開物語》以及《白箱 SHIROBAKO》，都是以描述職場生活以及角色成長為主題的動畫作品。而他們預定將於明年春季推出的《SAKURA QUEST》，則是將以「區域振興」為主。

求職不順遂的女主角「木春由乃」，意外的被任命為「間野山」這個鄉下地方的「國王」，她將為了振興地方觀光，與其他 4 位女孩子們，在一年內為地方觀光共同努力，並且讓自身成長的故事。

PV

──STAFF──
原作：Alexandre S. D. Celibidache
監督：増井壮一
系列構成：横谷昌宏
腳本：横谷昌宏、入江信吾
角色原案：BUNBUN
角色設計、總作畫監督：関口可奈味
美術監督：佐藤歩
色彩設計：中野尚美
撮影監督：横山翼
3D監督：小川耕平
編集：高橋歩
音響監督：飯田里樹
動畫製作：P.A.WORKS

──CAST──
木春 由乃：七瀬彩夏
四ノ宮 しおり：上田麗奈
緑川 真希：安済知佳
織部 凛々子：田中ちえ美
香月 早苗：小松未可子
門田 丑松：斧アツシ
美濃：濱野大輝
山田：下野紘
高見澤：小西克幸
桑達魯：ヴィナイ・マーシー
安潔莉卡：森なな子
鈴木 エリカ：黒沢ともよ
織部 千登勢：.伊沢磨紀

──放送──
TOKYO MX 水曜日 24：00～
AT-X 水曜日24：00
ニコニコ生放送 金曜日23:00

──【廣告】繁體字幕 ──
是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦!

明明SET左10點半自動開 又死SER

前兩集悶到skip住睇
今集好返啲

push

不過今次人設真係好似Izetta

估唔到仲繼續寫緊主角點成長
仲以為會一路集中搞王國d野
家下咁突然間插d機會出黎夠曬現實
成日逼人做抉擇

SAKURA QUEST成長之路

承繼花開物語傳統

Bonboru

詩織卜S力越黎越強

係人妻力

乜原來冇人睇

你講乜野

呢個POST就好似間野山咁............

會復興架

幾套半年番都咁撚悶

英雄學院都悶咩

呢套ok，另外3套都悶到仆街

SQ又唔係悶既, 係劇情好淡姐

which 3